女友黎我企屋， 老豆金睛火眼睇我女友對腳

唔止一次， 女友同我講既
心情幾矛盾 同老豆冇咩2句

利申 女友腳幾靚有波

遲早比你老豆食埋

叫條女著長褲，運動鬆身果隻

著長褲

樓主伯母都腳幾靚有波

唔好再帶屋企, 咪唔會有依d事發生囉

有喵所謂兩父子

望下又唔得嘅，下次咪叫佢上黎屋企添呀！

屌 你老豆連條女對波都比你啜埋啦 佢都冇同你計啦
你比條女對腳佢睇下有咩所謂 咪咁計較

不孝子

叫你老母着短褲囉

買樓搬出去～

我係度想將來啊仔帶女友回家我都偷睇下 男人可能都正常 好似合理化我老豆行為

了解

父子都係腳膠黎

喂喂喂，你老豆養撚到你大大舊你條女俾佢𥄫下有幾閒啊少少野計住計住。你d精咪又係佢d精

條女幾正 叫咩名

老爺 唔好呀

放你條女對腳上嚟俾巴打鑑賞下係咪真係咁正

好的 剛剛叫左 我女友有上連登 應該會睇到呢個post

遲下自己屋企都有得睇啦

養到你咁大好心咪咁姑寒
望多兩眼又唔會變甲組腳既
你話佢想食又唔肯3p就話嬲佢姐

咪係 咁都要計

爸打好大方

官人我要
官人我又要
官人我再要

名呢屌你

衰仔！！

保護自己女友啦好心

Seed?

我都想望

如果真係想3p呢

望下其實好正常姐
成日上去望來望望去
望多兩眼都厭啦

樓豬好快就會多個細佬

昅返佢老婆

其實我係黎求seed既

我又睇

我係你老豆既話應該會偷條女對鞋黎聞
所以樓主你小心d佢

叫佢長著褲 但佢同我講佢ex 既老豆都係咁係會偷睇佢睇腳 佢話習慣左 聽見呆左

咁你咪望返你老豆條女囉

好變態

父親強姦兒子女友被捕

樓主伯母咪即係你老母

佢條女有著短褲

正常男人反應

屌你個仆街仔

望下都唔俾？ 罰你今晚無飯食

佢係咁望都正常？ 雖然我係街都會睇下女女腳仔係但唔會狂睇

父子丼

唔好

識玩一定係玩腳

咸濕有咩問題先

seed?

如果望到咁呢

誇張少少喎清

想問個阿伯係咪鄭敬基黎?

咩名

你老豆條女個閪都比你捐埋，依家你老豆最多係思想犯罪，仲未有實際行動，等到你有多個細妹細佬先拉人封艇都未遲啦，後生仔，做嘢睇定啲先，唔好咁冒進、咁急功近利！

名阿！！！！！

不孝啊你

好吧我求seed嘅

原來女朋友享受凝視，早講吖

同屋企人冇兩句都帶番去係想點？
何必做樣

lm

但媽同妹哥都冇問題 溝通上

如果係H漫劇情
個老豆條J一定大過個仔
好快就NTR左條女

救命 av 上腦

咩AV上腦呀？你唔係捐過你老母個閪嘅咩？每個人都會架啦，順產的話，剖腹另計

被av 騎劫

好可惜冇圖

佢話冇

月經

洗唔洗po咁密呀
等多年都唔得

女友覺得冇問題先係問題

留名睇港版

樓主不能人道，梗係靠老豆幫你傳宗接代啦

望番佢條女隻腳打番個和囉

我都有d 困惑

好撚狗

咁點解唔叫埋佢鋪po圖

天人天性就係鍾意比男人望

圖都無張

我都好期待個仔大個帶條女返黎比我昅

結果咁耐都係得av圖

係光酥伯伯

有咩問題女仔比人視姦會暗爽

望=肯定，目光唔咸濕就好多女人受落，講真扮靚都係求收視啫

臭西港女望兩眼，就好敏感， 其實可能根本冇人望佢

閉門都一家親啦，咁計較何必呢

咁少事都開post 男人望下後生女係天性，到你老豆真喺做咗你襟兄弟先再講啦

樓上咁都唔露點

睇到呢到，覺得似係你條女好自戀咁
望一眼=係咁望

希望樓主第時唔先改口叫你女朋友做阿媽

下次叫你條女著黑絲
有對襪包住對腳好過乜都冇

又係出街俾人望一眼就覺得係視姦佢咁
癡撚線 邊有咁多人望你呀
有啲人真係好有自信

望下會小忽肉咩

好似講左咁耐都冇乜人留意標題打錯左

係呀，有時搭地鐵，你一望佢就即刻露出鄙視眼、厭惡嘅眼神 ，跟住會另轉身或者更扯高件衫、 掹長啲條裙……

呢個post引咗好多高天鷲出黎

番號?

新北市情節快將出現係你屋企

彼氏のお父さん

講緊樓主

真係痴撚線啲人
慢慢造就新北市 睇到我痴撚線

無追哂post, 但你最好叫你女友唔好著咁短，唔係有咩計

子目前犯

食四手飯

咁點呀，砍左女友條腿咪冇嘢咯

已被av騎劫

如果著短裙，食飯果陣你老豆有冇係咁跌筷子捐落枱底執

呀女朋友話慣咗冇問題

到時咪佢屌你條女
你屌老豆屎忽咪得囉
幾溫馨

Seed

圖？

一句都尾 你有錢啲定你有錢啲

你條女雞黎，飛撚柒左佢啦

有冇試過叫女朋友 做阿媽

lm 先

諗起逆緣個呀ben

係 仲要老豆又有錢又型d

有冇呢個番號

屌原來同一個人

比老豆望下洗死咩

？

老豆得一個
比佢睇幾眼洗死咩

AV情節係真

你去女朋友屋企都可以望伯母對腳補數

我上ex個屋企 Uncle都係咁望
但係我ex竟然唔出聲阻止

露腳趾？

望下你對波大唔大
望下對腳皮膚嫩唔嫩
望下屎忽大唔大
為求你生出黎既女係有質數既
利申 9up

兩父子
有福齊齊享
有女齊齊上

av post

其實點整gif

咁你咪著返條長褲囉屌你老味

咪同老豆講話
望還望，要望得高章少少

一樣基因有咩所謂

DJT8OE392
JUX-816
NTR-013R

隨便都搵到兩三部老爺同家嫂的

可以比街外人望 唔可以比老豆望
你個不孝子

有聲

真係慘，個仔淨係有份奶腳

仲未有seed

正呀喂,樓主遲下可以照住上面套AV拍返出黎

唔咸濕點會有你個仆街仔出現
望兩眼都唔得

妖

識食

佢咁講我咁信 其實佢觀察力都幾準 相處落呢樣係真既

好衰

著呢種

Lm

樓主老豆想生女
但生左樓主你

Sor 有d 讀寫障

呢度連登

今日已經買左長褲 謝謝你

冇錯

老豆行動唔太方便， 所以分開食 我女友睇電視，老豆坐係前面長椅度 幾米距離咁望 女友講既

我要佢著

冇啊 但有試過叫女友做左女性好友個名 即刻嬲左

佢比佢ex同ex個老豆中出埋，都習慣左

你應該對佢好失望吧 我可以點解做更好 除了買長褲 唔通真係屌7老豆

有吉士 先串通下咁話

本來個post拎黎問野無啦啦變左av post

男友嚟我屋企，老豆金睛火眼睇我男友對腳

之後就入廁所搞好耐先出嚟，係咩意思？

野生嘅子謙巴
要唔要用呢個題材寫故

你望番佢條女對腳 打和

睇你對腳就話驚啫

有seed未

我想要seed

有圖未

你老豆遅D要你條女幫佢抺身

又av 情節

爸打生活壓力太大 要休息下

你䏲住你伯爺好過

佢壓力仲大

仔，你老母年紀大承受唔到老豆碌鳩既衝擊，介唔介意叫未來家嫂幫幫手

父親節快到了

帶女友上屋企前, 幫老豆含下出出火, 就冇咁緊火啦

樓主小心好似入邊個on9仔咁

dont ff plz

more

LINK PLS

個post似曾相識咁

pish

咪係 你入過人地條女過閪 佢都未同你計啦

你老豆養你咁多

比條女你老豆望下都阿支阿桌

你個二五仔

無咩唔好帶返屋企

孝道，filial piety

孝順

咩番號

咁你女友成腳腳毛又粗又黑 陰部又突突地 你老豆好奇你gf係咪秦國籍姐